有冇人重玩緊日服PHANTASY STAR ONLINE2?

有玩嘅不如留個ID 交流吓都好

SHIP:7
ID:Remilia_

打乜都得 幫手拎專家都OK